果然冇估錯，進擊的巨人同新世紀EVA好似！

好多野都好似！大家都有神作！地位睇齊！

樓主想表達d乜

小島真子同龍野由美子好似！大家都有雞！地位睇齊！